【熱烈慶祝史篤城降班】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXLV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1

2

爺爺

Ho ball

無爺爺

抵啦

史城

比人反杯

抵啦 史狗

# WELCOME Butland

Orbinho @Orbinho

Arsenal's away record at Stoke in the Premier League.

Won 2
Drawn 3
Lost 5

Arsenal won't miss this away trip

Arsenal's worst win % away from home in Premier League (at least 5 away games)

Man Utd 12%
Sheff Weds 13%
Spurs 19%
Stoke 20%
Liverpool 23%
Chelsea 27%

城篤屎

西狗修狗一齊降啦

漢堡真係小強黎

作客0分點樣有

輸緊喎

科隆降班膽
睇和波之堡同漢堡

Team news: The latest on Laurent Koscielny

on the team news...
Apart from Laurent we have no new problems, but we got back late last night so we still have to see who is available and who is less available.

on the extent of Koscielny's injury...
It’s too early to say how bad it is for Laurent, but it doesn’t look good. It’s his Achilles.

先前漢堡有詐糊入波先

Arsenal fans tell tearful Jack Butland to join club as Stoke’s relegation is confirmed

Arsenal supporters were calling for the club to sign Jack Butland as Stoke’s relegation was confirmed following a 2-1 defeat to Crystal Palace.

係咪聽日之後公佈新領隊？

有無咁多錢買佢

降班特價是常識吧

Nice to see you in the training ground

no

20m 買佢

「禍首」班主交棒「太子爺」要阿仙奴請少帥，旗下美式足球隊少帥洗13年頹風

雲加接班人嘅人選，阿仙奴內部相信得幾個人可以直接影響最終決定，包括 CEO 加齊迪斯 (Ivan Gazidis)、Head of Recruitment 米斯連達 (Sven Mislintat) 、Head of Football Relations Raul Sanllehi ，當然仲有美國班主高安基 (Stan Kroenke)。近期有不少消息指出，班主高安基開始將阿仙奴事務交俾「太子爺」，講緊嘅當然唔係韋舒亞，而係「真．太子」Josh Kroenke。

屎城

pro

唔洗

仲未接受到爺爺你要走

羅實今晚pro club fd ly?

Ig見到以為時光倒流返去我啱啱好考完dse年代

不了

屌你老味,修狗唔係咁都降唔到

ok

洗到先算啦

加油呀史雲斯

唔想番工

熱烈慶祝阿仙奴降班 阿仙奴2018-19球迷討論區

雲加在天之靈會保佑我廠 點會降

爺爺仲在生喎打靶仔

Mesut Özil was not involved in Arsenal training today. [@jeorgebird] #afc

痴撚線又射波

屌你老母 躝啦

又偷偷地反雲

比人講中 唔再踼餘下賽事

真係癲
續完約踢過過十場未？

最強左翼已在陣中 卡叔
唔想佢再踢中場 消耗太大

射波仲癲過阿po 班手腳

當自己完左季 專心備戰世界盃

沒有爺爺已經沒意義踢

夠你黎？

對上一場聯賽係4月1號
之後只係踢咗四場歐霸
四場聯賽都冇踢過

Me 生產力之男

矛人認得

收嗲拉返去打機戰

你好意思打出黎果下好野

全勤王子

越改越差

笑4

咁你不如叫沙卡打前鋒

可能仲為出局喊緊

唔歡送爺爺

睇緊avenger 2 牙

你班撚屌先成日射波

U=奧創

有價好賣啦，山齊士係成日斷波，起碼唔會揸流攤同用心踢，

某班人(可能係阿仙奴職球員)否定有鬥心既球員付出既努力，今日終於承受返惡果

奧燒間中有貢獻就可以為佢射波做辨護

又玩鬥心論

輸電腦

成班少爺兵捉去軍訓啦

無人幫佢辯護 但奧燒應該無人問津

爺爺訓練太善良

精神病人就唔好 9 up 啦

經驗話我知唔好惹精神病人

比人估中左佢會射波

懶懶閒！

WBA

西布朗

Ozil應該完左季了

Join

熱

不過西布朗贏左應該都護唔到級

基比斯 踢阿仙奴一季 有無試過撚獌熱 和利狗

西布

修3場拎最多一分
史雲斯兩場全輸
西布朗下場贏

今日好心凉

西博到最後一秒，底佢贏

有場史雲斯對修

打和 都得 得失球西贏史

今晚我禾吊打修咸頓送佢一程幫爺爺出氣

十卜拖肥 修狗沉淪吧

對住修仔球迷剷草

如果我廠有西布朗個鬥心入左決賽了

倒戈送母隊一程

claim比人笑到唔識入波 真係玻璃心

爺爺有無咁weak牙

阿狗上一場有鬥心既波係幾時

西布朗發力 可惜太遲

主場對馬體

我廠幾時先發力

Next season

但自爆左^_^

山走左就冇曬鬥心

個隻K6害爺爺無聯賽杯同歐洲冠軍
仲好意思

依家有咩波睇

愛狗對修狗

他自己受返痛苦了😖

佢為左阿狗一直紮住踢

射極都唔入 對面一射就有- -

對面護左幾多球空門
數唔到了

Handicap

全力支持死熱狗踢歐霸 共享北倫敦嘅光榮

原來禾子傷左

完左出一出lobby

唔想做人了
放假都無得睇我禾

有無人知點樣買聽日果本紀念特刊？

Fifa?

官網好似唔見有
同埋好似要買滿$600先送黎香港

臭燒又射波...

下年隨時見唔到OZIL

FEEL到佢好似唔太開心

wfc

好掛住卡叔 佢最近係唔係操返

屌你老母

(初期山真係有鬥心ge 其實）

1516歐聯分組賽贏拜仁
之後真心諗唔到

只有修史嗰場打和+淨低嗰場兩隊輸哂先有機會護到
修史是但一隊贏一場都收西布朗皮

唔想返工牙

星期日返工

卡索拉：我仲想續約

【體育】雖然伯樂雲加即將卸任，但西班牙老將辛迪卡索拉坦言仍想續約！

阿仙奴中場辛迪卡索拉（Santi Cazorla）日前接受電台訪問，承認仍想留隊續約，但目前仍未收到新約。18個月前，卡索拉遇上重創，康復情況不甚理想，總共接受過11次手術，合約將於夏天屆滿，他謂：「我相信自己能夠在傷患中康復。」

目前仍養傷，但近期亮相酋長球場，參與簡單操練的卡索拉表示：「合約很快屆滿，我不清楚將來會發生甚麼，目前為止，阿仙奴沒有向我提供新約，個人意願仍是留隊。」

被追問會否想返祖國落班時，該名33歲老將不置可否：「現階段，我最想回到球場比賽。」2012年，該名西班牙中場由馬拉加來投，贏過2次足總盃，惟近3季英超只上陣23場，今季還未披甲已經收咧。

服務業悲歌

橙

- -

轉做教練ok?

中堅賓

基昂賭贏咗

升d1了
訓得

笠得快到

絕殺

唔係諗住三場都唔踢呀嘛

佢係太傷心定傷左 定純粹懶喳

修狗

愛華頓垃圾到
冇咗我禾唔識踢呀

太傷心 休息到下季

好波

Good topic

幫路維含緊啦

屌我想修狗降呀

其實史雲斯都係食住我哋
根本隊隊都係

史雲斯食埋19000

好記得作客雞湯間諜嗰球直接傳比Ayew 屌出聲

係咩 19000 今年雙殺史雲斯
不過對住修咸頓 1 勝 1 和

卡拉臣差唔多成季冇踢過英超

Huddersfield Town 降班味濃

太子出po話卡叔係football genius

日本仔

拖肥做乜撚牙

似啦 不過尾場我廠會送三分

原來係只限pre摩時代既19000 摩狗好識食天鵝

修咸頓個龍幾勁
唔怪得知科士打冇正選

修狗唔降班冇得執平野

愛狗

Moss送修狗一程

勁都無用

until we score 成功

遲左成分鐘都唔吹

慘撚到

降班啦

Assume Huddersfield 3場輸曬
聖人贏天鵝
天鵝贏Stoke
咁Huddersfield 就收皮
如果爺爺又做送分童子咁又另計

見到修狗失分應該開心
但係咁失真係好唔抵

其實修狗真係真嘅靠青訓球隊
不過佢哋降班我哋可以睇下邊個有得買

如果係阿狗實激到爆血管

原來Huddersfield要對軌鏝阿

Ward Prowse
Lemina
Romeu

右閘

真係要鬥到最後一刻

btw韋拉隊nyc一開波比人連入兩球

lemina 比利狗mark 左啦

J 韋拉個d

修最尾幾分鐘邊個on9 落到底都唔玩角球旗,自己踢出界比番個波人

修狗應該贏唔到

好難講
下場贏唔到同宣布降班一樣
實出盡奶力

史雲斯一樣出盡奶力

我知
不過最後一場 一個對鏝
一個對Stoke
所以下場對聖人係名副其實既最後機會

岩岩修紅左個中堅停賽 等收皮了

費蛇入院

費蛇

Been told it's a bleed on the brain , been put into a coma at Manchester Hope Hospital

搞到我唔想見到雲加退休，無精神寄託好危險
但係又唔想見到佢教其他球隊

Alex sir

高唱入雲

呢個係BBC引用Star嘅報導啫，可信性唔特別大

真係有屌帥就好 睇下班撚屌仲會唔會當正自己iger social media 放幾張熱血相場上繼續hea踢

支持屌帥

屌帥點都好過安歷基同羅渣土

細個睇波開始已經好憎曼聯
成日講笑話費sir幾時爆血管
而家真係爆左反而想佢冇事快d出返黎

雲加

老實講憎還憎 我反獌反到仆街
但費蛇真心勁 希望佢冇事
明明早個星期仲俾個濕鳩獎串下爺爺
做乜會入左院

阿仙奴

Romeu廢到喊，貝查特啦，頂夢遺啱啱好

閪布朗，成篤屎，修咸頓，呢三隊成日撚鳩爺爺，終於要陪葬

隊隊都撚鳩爺爺架啦
史雲斯 西咸 屈福特 般尼茅夫
甚至啱啱升上嚟嘅白禮頓

修上到強隊既應該得Lemina 利狗有keita啦

Austin tedic 貝查特 凱特 Romeu ward prowse呢堆就未至於要落英冠

不過我睇好佢地護到級

其實修仔大把球員有人要
個龍比狼隊 mark 咗
hojberg boufal redmond 呢啲其實都會有英超下游要
吉田麻也其實都唔差
真係要落英冠嘅應該得 shane long 條垃圾

根本呢隊波就唔應該要降 以實力計
只係上到大會既唔會多
個龍真心覺得廢

我唔係講 forster
講緊搶咗佢正選果個 mccarthy
其實修仔 西布朗 史篤城 呢三隊人腳都根本不至於降班

McCarthy d手法好撚怪
唔睇好

史城抵降 無計 搞唔店Jesé, 卓普幕停打唔起
中後場個個老 /廢 搞到而家仲係靠高洛治
成隊波得沙基利/畢蘭特值得留英超球

西布朗都差唔多 老/廢/慢 好波既數哂有限
呢d踢士氣波既隊請個專搞到軍心散漫既柏祖番黎真係恭喜佢地

臭燒同屁馬有咩分別

西布朗最近無出伊雲斯,追返好多分.....下游跟本唔應該用依類中堅,有波大腳清上去就得

我又唔覺得太關事

卡數 曼聯 都完左季
熱刺真係跌哂watt 由claim果場打前一兩場都見到根本唔銳
利又志不在此

西都係打士氣波

垃圾成季入左兩球，其中球係入

又諗起細梅屌間諜

臭燒愚忠爺爺

雞湯隊死修狗啦

宜家講射波問題，唔好又扯開第二樣

對好入座？

宜家有指名道姓話你咩？

奧燒 禾仔波衫都有，佢地前幾年有頁獻係事實所以支持，

但你成日請假，你不如拎份糧俾禾仔基佬韋仔仲好

有時係有班人以為自己正常,

唔接受人地意見，唔睇清事實真相，

果班「正常人」其實係更仆街

雞湯降班就回購法比安
同ooo爭正選
間諜躝

費sir get well soon

1.你now 自選睇返以前比賽,
斷波多係事實，但拼勁係無容置疑

2.不進則退 （進：除左解進步，可以解進取，你見作客馬體會班球員呢點係冇)
某班球迷質疑有鬥心既球員付出過既努力，
仲有邊個會為你賣命
好呀，未所以繼續冇冠軍囉，
同史篤城降班一樣正如你地所講: 抵啦!

法比安買得過，分分鐘計埋Home growth配額

Ozil最佳位置真係唔係踢邊路
點解為左Wenger續約

球迷 同 球評人點插都好，甚少有共事過既人插雲加，老野究竟做左咩有咁大個光環同親和力

人工言，自由度大

吹左成個夏天轉會唔成出返黎就已經hea踢吊波啦 拼乜9野勁呀

長遠都要買返個後生

極危險

佢以為我話緊佢迷山係精神病
尋晚kelly鬧得我好岩

燃點香煙飲啖酒

心戰

其實鐘意一隊波 球員廢同勁都係一樣 最多偏愛d
例如贊仔咁「好波」都唔會僧佢
K6斷送左幾次冠軍 都唔會討厭佢 佢為阿狗負出左好多

但係山狗呢d仆街目中無人 搞鳩更衣室
張狗就hea踢迫雲加賣 呢d先係狗

依家已經討厭K6了 雖然佢冇心

算啦 佢都唔想 黑仔既
過左去就算 細梅我都係笑下就算

K6 咁樣傷都唔知仲踢唔踢得返..

要返鄉下了 世界盃一次都未踢過

後備得掛

值得養佢到退休既我覺得
下年做第三中堅 再下年退再大梅咁

佢真係黑仔皇嚟,歐洲國家盃決賽明明對面手球球証誤判吹左佢手球,就咁輸個罰重比人絕殺....

波歷克朋友隊

阿po已死

你地阿狗d垃圾球員點配得起山神？
話我山神鳩吊
我山神係萬年吊到lingard渣古明曬啦
你地班智障唔明怪得邊個?

羅寶做咩鳩

he愛上了私煙

暫時扑左佢 等佢冷靜啲先

More

今年1月曾因轉會不成而與球會鬧得不愉快的李斯特城中場馬列斯，宣布擱置離隊申請，聲稱會繼續留隊，暫不會再想有關離隊的事情，專心為球隊爭取佳績。不過，不少媒體及球評家均覺得若再有大球會提出斟介，馬列斯都會再一次申請離隊。

卡蘇拿 已經練返波 有冇機最後一場後備踩草

下季回收我翻嚟踢後備有冇得諗

似有機會

邊個黎

Sorry 出返係100%嘅事

He 同四球爭緊

琴晚入波 但賣唔到好價了

C-IN都唔識

究識

想幫og 含

隻手瘦到

@50路

熱撚到

大陸囝想被jer?

盧卡斯都係等賣

come

好彩上個月換左冷氣

分體式

New type of display seen in Hong Kong

P 記窗口式咋
我果度裝唔到分體

熱到癲

原來車仔仲有機會拎前4

意大利都熱?

jer完未

般尼圓半世紀歐戰夢

【體育】雖然在周日英超才出戰阿仙奴，但般尼藉愛華頓於周六失分，提早確定下季歐霸盃資格。

周六英超，愛華頓於下半場補時逼和修咸頓1:1後，以37戰49分緊守第8位，肯定未能後上反先36戰54分的般尼；即是說，般尼至少以第7位完成今季英超，由於英足盃冠軍就算是車路士還是曼聯，都已肯定有歐戰資格，因此造就般尼殺入歐霸盃，在51年後再戰歐洲賽。

般尼今季表現非常出色，失球比Big 6的利物浦、車路士、阿仙奴更少，而且近9場更只曾1敗，一圓半世紀歐戰夢絕對是實至名歸，而且有機會更上一層樓；現時只落後少賽1場的阿仙奴3分，兩軍在周日對碰，般尼有機會於餘下球季升上第6位，得以直接殺入歐霸盃分組賽，不用提早開季，於7月26日就踢第2圈外圍賽。

唔好意思,之前有野做,而家先得閒JER

寧得罪中共 莫得罪羅寶

2018太多野發生
感覺上費Sir今關...

有費格遜時間唔怕

希望廢sir 冇事
球證唔好吹雞完場住呀

手術成功應該ok既 不過要完全好返就難啲了
始終咁大年紀

見到出面班痴線佬無啦啦咒人死真係

果班人渣黎

你成日咒雲加死

同咒爺爺死班反雲一樣

狗黎
反雲就反雲做乜咒人死

9 up,同認真都唔識分
唔怪得成世做loser

爺爺退下來就冇人反了

9up下都已經係錯

carzola back in training

反新領隊

普狗死好過雲爺爺死

知錯了

俾2,3年時間佢

爺爺無歐聯踢都係2年時間,又唔見你地比多1年佢

你地咒雲加就係9up

Arsene FC
1996-2018

今晚會唔會出?

King Henry Fc (2018-)

冇可能

反雲狗=雙重標準

可能最後幾分鐘俾佢出黎踩下草

一番到嚟

迷雲狗繼續吹～反正得返最後3場

卡叔反雲黨來，一句冇講過wenger

76 daddy fc

兩年前已經著緊火啦

反雲狗低汁到

有得叫好叫多d 喇

宜家仲有人迷雲架咩

有人仲戴綠帽咩

係阿仙奴得返最後3場

邊個戴

見到個標題
突然諗如果當年藍斯冇斷腳
今時今日係咩level

咪你

唔想返工

唔知，不過冇斷腳應該扭波個啲會勁好多，可能係個細隻型仔版取取批屁

星期日返咩工

Ptbf

係屋企開緊冷氣打機了

教普通話定支那文化？

OG jer 得我好犀利

子普係....

應該會似奶
上腳型

靚仔係大哂

6c 都大哂

藍斯邊有咁既技術
依家咪幾好

講真一開波真係靈氣型

禾清 = 靚仔既6c, 所以係大撚晒

斷腳之前真係牛奶 type 嚟

唔怪得條街咁撚熱啦
就係一堆人好似普狗條仆街咁開冷氣排熱氣廢氣出黎

又屈

有冇片睇？

最後的場刊 雲加有咩講？

【體育】領隊雲加在周日英超將最後一次帶領阿仙奴於酋長球場出擊，他於在位最後一本場刊上，究竟會說些甚麼？

阿仙奴在周日英超主場迎戰剛奠定歐霸盃資格的般尼，兩軍正在爭奪第6位。在這本「最後的場刊」，封面自然是將在季後離開執教了22年的兵工廠的雲加（Arsene Wenger），相片是他孤身一人走出球員通道，十分有意境。

這名67歲老帥在場刊寫道：「在這份工作之中，我將會最懷念那競爭性，還有每天跟你一起工作的人，大家所分享的情感及整體感覺，以及一起對某些事情有欲望及眼前的目標。」

「這些年來，跟我的球隊相連著的，就是一直渴望踢出緊緊連繫的足球，配合高速度，同時令球員整體能夠達到多面向的水平；這代表了，在每次控球都至少有3名球員參與，去展示自己的天分，令人們明白到當足球是這樣踢的時候，就是藝術。」雲加續說。

阿仙奴VS般尼
622-樂視體育Now英超1台06/05 23:20直播

圖片來源 : ©AFP

Arsenal, Chelsea and Tottenham keep close tabs on Anthony Martial after forward loses trust of Jose Mourinho

Jose Mourinho's treatment of Anthony Martial is set to spark a transfer tug of war with the Premier League's London clubs this summer.

Arsenal, Chelsea and Tottenham are all admirers of Martial and club insiders are confident Manchester United will be open to selling the 22-year-old.

你睇佢細個盤扭係靈活啲

睇條片見到杜度笠射，阿狗依家冇一個識射呢d波

藍斯13/14個季同臭燒好夾 而家冇曬

講呢啲
feel 到米 8 衝緊出嚟

拿卡 美羊 都唔識

其實 1314 咁勁純粹係 finishing 突然間升到 99
你見佢走位入攝同射門機會其實依家差唔多
其實今年 11g 8a 都唔係差

皮皮講過呢球係佢最難射嘅入波

未到99 85姐
信心就99

又係時候吹奏我藍

最大缺點 上腦 年年傷半季
上場下半場上撚哂腦 想花巧就甩啲波
好波學下林伯踢咪冇野

佢信心一直都係 99
就算狀態差嘅時候

1314未爆發前啲自轉三百六
我果時係高登阿po都叫佢場場斷腳

上腦
同埋體力好似下降咗少少
360 果期真係全場跑足好似冇事咁
上場下半場好似冇咩氣

不過佢果陣 dirty work 好勤力
而家諗返斷完腳果陣對佢太苛刻
我禾斷完 ACL 都踢唔返

都廿七啦 係冇後生果時咁好氣 講真搵個領教轉workrate型打法 我藍真係幾好用

睇慣頂級中場冇計 搵佢打攻中

藍神

1213 下半季其實已經開始爆發
果陣個個都覺得佢虛火

我覺得功夫飛踢超越咗呢球

爺爺不要走

信心依方面未曾驚過佢會踢得差就無自信

有季一落後就揾佢頂rb 個位

1213啲防守好積極

27仲係好後生咋
仲有佢季季都唔係全勤
而家先係佢當打之年
不過佢唔識有效率咁迫搶,場場係咁衝刺所以先咁易傷

可惜都係keep唔到

有得睇好睇
我估今個 summer 會放佢
得返一年約 + 成個 squad 得佢有高 resale value

賣OZIL仲好

英國d狗仔隊點做野
仲未入到醫院影相

咁都放以後唔睇阿狗了

Agger

爺爺在阿仙奴的最後時光

咪玩
第一個續約嘅球星
下個領隊一定圍住佢嚟重建

唔信藍屍會走

今晚真係準時點名
邊個唔睇等於超級假阿

冇人會食300k

球星場場大戰潛水,得閒就射波,仲要30萬鎊
呢D球員唔係個個領隊都識用同會用

屌佢老母

希望啦
要留佢應該要比僅次於 ozil 嘅頂薪

27歲當打之年點會同你搭沉船牙

我最憎宜家阿狗就係個個中場定位好模糊
踢法上要求個個全能 但踢起上黎每一個都有野要精同時缺點好大 例如燒死剩最後一傳 隊波冇左呢樣又唔得 但實則踢起上黎有佢又唔係話好流暢
我知好1999講到

法國咁多隊fans, 阿記fans 最多祝費sir get well soon

講真成隊波大戰都冇表現啦
ozil 上場係差不過出咗幾個靚波
好啲嘅前鋒有入攝已經入咗
同樣你諗下 bellerin / monreal 去到果啲好位出波
如果係 ozil 既話應該起碼做到射門
講關鍵一腳嘅 quality 成隊都冇任何一個有 ozil 水準

冇左臭燒連攻都唔識攻
但係有佢都唔係入好多波

阿狗冇貢多小學雞 同埋以前雲加同費蛇鬥左貢耐都有啲感情

因為人類識尊重人類

你睇返馬體會個場就知奧燒好無助
佢拎波 已經拉邊果個 個個企定定 迫住斬入去
on99

私家雞就私家雞啦

岩呀屌 果兩下把握下成場就唔同哂
近幾場睇獌狗大戰 人地都係把握到一兩下就夠
加埋架巴士

有羊應該好好多
其實佢拉邊都係傳返入中間

所以基昂 btw我上半場都有屌燒
下半場中段佢係踢得幾好
Mk入左黎 佢走位都生左啲

拿卡個球係羊美 入撚左啦

擺撚明針對奧燒 其他人全部入中間... 踢條柒
分到個波比兩閘 90分鐘有無一球出得靚

佢落地地波 cut 返個波入中間果下其實最煞食
不過禁區成日冇人
laca welbeck 果啲就算係禁區都冇 movement
所以點解 ramsey fit 果陣咁夾
就係因為有入攝

係憎都係憎班獌迷
平時就串柒柒屌呢個屌嗰個
有事就要人respect

點講都好燒係我哋陣中唯一一個世界級球員
雖然狀態唔係好穩定

藍斯呢兩場都做唔到入攝
拿卡黑碧又冇搶點
傳到入禁區都冇人拎到

獌狗就最賤種 最口臭
特別係真人懶鳩屎果啲

兩閘好多空間
可惜兩條友都係冇撚用
其實Partey都頂唔到幾耐

Respect費蛇但獌狗依然係仆街

300k狀態飄忽係一件講唔去既事
雖然佢肯續已經係萬幸
但請各位迷燒唔好等佢踢一兩場好波就捧到上天

對面成架巴士,
中前場個個企哂係度,點入
之前阿狗法比年代個個都識pass and move
而家企哂係度傳傳傳

舊同事雖然係fd 但成日串鳩me

黑碧搶點on99

雲加果套係過時
講ball movement獌有時都好過我地啦

最錯係一次放晒基佬禾仔山狗三個前鋒,再買返個踢唔到歐霸既羊

隊波下沉緊佢肯續其實幾多錢都要比佢
唔係真係散晒
中場真係要諗
xhaka ramsey 甚至 wilshere elneny 呢堆其實有質素不過夾埋硬係唔掂
新領隊隨時棄一堆之後自己買過啲中場都唔出奇

路JJ走左之後無左呢哂呢隻踢法啦
個個都要上腳
無幾個無私咁走
成隊都掛住自己踢得好
monreal叫好D果個
但D出波

美羊值得買 禾仔打前鋒不了

我禾打翼有位走都OK

其實法比果陣阿狗 movement 都唔係特別好
而係果個年代中下游啲防守冇咁有紀律容易啲散
而家連護級球隊都有好好嘅 gameplan 雲加果套完全 function 唔到

對長遠d黎講當然值得
但係放走3個原本踢得歐霸既前鋒
搞到前鋒得返黑碧同拿卡
想變陣都唔得

中場只留ramsey mk ozil elnery niles
其他我都可以唔要
想簽max meyer, ndidi
xhaka開始證明自己 但硬係覺得佢同阿狗踢法唔岩
佢踢波太一板一眼

RJJ 係靈活過我哋果堆
不過其實又係完全唔硬淨
我哋講都尾都係需要 cazorla

我夢 近幾場keep住爆

果陣希比路斯基拿斯利D走位波movement好過而家幾多

其實除左Ramsey 其他都可以換
一係唔店一係唔岩

如果阿狗有翼 xhaka會打得好啲
起碼發揮到佢啲長傳

我一向覺得羊係用黎下季用
同埋果時唔買星 球迷真係會暴動

買羊既唯一原因係 拿卡根本唔撚店

但係 xhaka skillset 同其他阿狗中場唔同
起碼可以中場贏唔到嘅時候用佢嘅長傳 bypass 中場直接比對後上閘
唔使慢慢傳上去
不過講到尾完全睇新領隊想要咩踢法

xhaKA踢意甲西甲可能就OK
英超就唔岩佢
防守成日又發夢
沙比同佢差唔多TYPE但人地防守又陰又係腦

埃呢d肯打後備開心果一定要留
叔就因為青訓 人工又唔高
藍之前係大戰真係關鍵人物
燒mk class
btw 個人認為mk作用>燒 係暫時黎講

英超真係唔係個個岩
你睇華朗就知

沙比防守頂級 夠陰濕
護空門都幾次
又食腦又冷靜 同派路同級

拿卡 連最後一隻都唔係幾好j.. 屌

xhaka 之前問題係太唔 aware 附近有啲咩
英超踢波你要攞倒波果之前已經知道要做啲咩
所以佢果排成日俾人迫甩
不過而家好咗好多啦
防守陰濕其實佢都學到啲 smart foul
我覺得佢而家最需要學嘅係防守企位 / 遮線呢啲 + 用波快啲

我同意
可以換者 邊換到咁多人丫 一黎無錢二黎要夾

比我揀都係mk好過燒

其實用山狗換到mk 已經執到 賣個筆錢/free走 一定買唔返

我前兩日講比禾清jer到審犯咁

亨利第一年都係17球
希望佢下年夾慣爆發仲好啦

季中換到mk一定賺
但季前強留

最後一腳先岩

同6c辯論貢玩命

mk 其實都係一擔沙糖一擔屎
嚟第一場 3 assists
之後下場對史雲斯短傳都做唔好
佢又係狀態好飄忽果啲 type 嚟
不過突破 / 射波好過 ozil + 打發直接啲所以如果隊波頹嘅話佢作用大過燒

即討的都講左
佢要擺定個軚先肯射
咁就等乞米啦

收嗲啦死攬奶
xhaka 差奶更差呀

呢樣就領隊功力了

牙奶完全無成材feel
19歲仲好過依家

雙契只能活一個
咁我一定揀藍啦

而家擺明錫身
見佢55波都唔去
季前就唔錫身博表現

佢而家都多左望左望右
不過預判對手動作好差,成日比人fake臭

要搵啲戰術上細節要求高嘅
唔可以再踢天才波
要每個位做咩都規定晒果 type
令到隊波 organized 啲唔好咁散

因為送左黑B俾我地

佢成日都係防守最後一人
其實真係幾玩鳩佢嘅
沙比都有人幫佢包位啦

果陣費格遜同雲加啲競爭惡果同摩連奴
佢退咗休之後同雲加 friend 晒
可能幾年後雲加同摩狗都會 friend

咁佢錫身又合理既
唔傷先有機會表現
不過佢而家喺隊波既用處唔大

沙比係皇後期佢包啦 有時包埋拉膠果份

其實in first place 就唔應該要佢
Nididi Kanye 什至 呀叔都啱位個佢
始終藍先係主角

西甲又唔同講法嘅
皇馬又幾何俾人瘋狂逼搶

一笑泯恩仇啦
係轟二代後佢都開始化啦
要搵到個唔會炒佢既老細幾難呀

屌沙比 踢利狗 屌打啦 唔洗比較

已經好左好多了
同埋好似快左
之前真係全隊第2慢
佢成日要幫兩閘補位都好慘
仲有搞到中場冇人

同摩狗皇打主攻反擊都反死你 一季一百球

kante 走咗寶冇得講
阿狗唔轉踢法嘅話買 ndidi 個 risk 係除咗 ball winning 冇樣掂會好似coquelin 咁
有個全能卡蘇先會 work

唔好傻啦
皇未有卡斯米路果陣中場成日比人打爆

講真佢兩個冇成日互屌
有時仲飲紅酒
真係惡嘅係球員

no 係球迷

雲加想佢做阿迪達既角色
我覺得佢做得比阿迪達全面

西甲節奏慢啲喇
當然沙比用波頂級冇得比
一係好似慕遜加柏咁有個 dahoud 幫 xhaka 執屎
不過咁就中場冇得玩得咁幼細
唔會係 wengerball

迪達子控制節奏同防守企位遮線吊打佢啦
不過佢長傳遠射同 aerial deal 又吊打返迪達嘅

屌 xhaka係唔岩踢英超呀 我一路係講xhaka改唔撚到架d缺點 係英超無限比人放大
奶就岩踢英超 你話佢廢另一件事

有無巴打有睇德甲max meyer
條友踢法似唔似cazorla?

奶係唔岩踢波
適合去做文員

唔係架屌
你有睇下呢兩季西甲
就知搶皇搶都幾勁
係皇下半季入波勁先

我唔拗呢樣野 可能你岩

但xhaka就一撚定係唔岩英超
出你又唔係唔出你又唔係 賣鳩左佢換過件好過
從來都唔係話佢廢 呢年進步左好多
不過英超太高抗性就係唔撚岩囉 死攬

你啲理據都係印象派
我都 show 咗佢啲防守數據比你睇啦, 其實已經係成隊中場入面最好
你用奶又係要搵多個防中就佢
你用xhaka又係要搵多個防中就佢
xhaka 防守 / 進攻數據都好過牛奶
兩個依家都係爭個啱嘅拍檔
唔明點解奶就啱踢英超 / xhaka 就唔啱踢
反而我覺得奶踢意甲果啲就啱, 成班老人兵任佢亂咁衝入人群

佢要堅持沙卡唔岩踢英超

你講緊你自己牙

以身說法

死拗話沙卡咩都無得改 但明明進步中

其實我都唔明點解
同埋佢係咁話奶有得練 xhaka 冇得練
明明兩個都係爭個腦
xhaka 仲要硬淨好多又鐵人

中場核心傷患紀錄都唔拗 咁已經唔洗討論啦
留迪亞比唔好

拿 你要拎黎同奶比我唔同你拗啦

講真xhaka唔撚7岩就梗
再講你睇佢d眼神防守都仲攬 防守搞唔店就j進攻
本末倒置 普巴果球點解釋呀 遠既都唔撚講

唔好再同我講奶仲撚廢 賣撚哂佢囉
J數據真係on99 佢同細梅本季防守最撚垃圾丟人現眼
眼神防守呀 點幫佢兜呀

呃得慢 去練跑丫
唔靈活 練丫
右腳唔穩妥 呢個真有得練
下盤唔穩比迫搶迫到鳩鳩下 練丫
眼神防守 真係要練好呀呢個

冇人否認沙卡既防守失誤
但係佢的確做到助攻助守

牛奶追到一半停步放人殺入禁區你又唔講
同埋如果眼神防守係佢唔啱踢英超嘅原因
呢樣點解會話 xhaka 冇得學
有幾多中場中堅多咗經驗之後集中力提高同派膠少咗?

其實沙卡右腳冇問題
佢間唔中都用右腳傳波
佢冇臭燒咁死左腳

冇沙卡半場都過唔到

放佢番德甲 助人助己

對牛彈琴
88

開始懷疑條友係牛奶hater 曲線引人屌牛奶

你咁僧奶咪賣埋佢囉 好呀 賣丫
叫左你唔好拎奶黎比
淨係講渣卡 慢就係慢 有邊撚隊有d咁撚慢又唔靈活既中場中係打得好架

慢就真係冇得練喇
防守失誤呢啲正正就係有得教嘅嘢你
你試下搵個施蒙尼教下
你睇下個 savic 而家幾穩

我上面有講眼神防守有得練
下盤唔穩 慢 無撚得練 注定唔岩踢英超

佢巴卡約高都J就知識波

其實唔係憎奶
係憎你踩沙卡咁廢

英超大把中場慢啦
以前阿迪達好快咩
xhaka 下盤唔算唔穩啦同人撞都好少仆低

討論氣氛好激烈

耶耶托尼唔撚靈活？你搞撚笑呀？
佢左右腳盤球護球勁撚到仆街呀 早幾年
都未講渣卡覆蓋面細

沙卡轉身太慢 死症黎

xhaka助攻助守

無講過佢廢囉 佢係唔岩踢英超者

Kroos Busquests Pirlo
英超 Yaya Matic Carrick

咁講牙奶都唔岩踢 撞兩撞就傷

yaya toure快到仆街wo

xhaka 個 running distance 係隊入面數一數二架喎...
有一排雲加痴咗線要佢踢 box to box 兩邊禁區都見到佢添

覆蓋面細你都講得出證明你冇睇波啦

咁你覺得迪達子同渣卡比有咩分別呀
渣卡係上身好力 唔夠平衡

咪講咗控制節奏能力同埋防守企位
兩樣都係有得學嘅嘢嚟

迪達俾人打爆牙就有份

英超only
Yaya唔靈活係講今年？
Matic d左腳交右腳再推一步傳走你見過未？ zidane轉身都出過呀
Carrick=高階版迪達子

攞阿迪達同沙卡比
卡叔都慢你唔講？
屌你d護波d composure完全唔同班
淨係講速度
牛奶沙卡都放曬就啱咖啦

跑得多唔代表咩架數據撚
奧燒都跑好多架 咪一樣唔見效果
奧燒呢d天才根本唔應該要做防守

Matic d左腳交右腳再推一步傳走
所以曼狗條中場運轉咪咁垃圾囉

Matic 靈活我真係第一次聽
做到一下 dribbling 就係靈活
佢出名個身重到仆街

最幣佢落腳慢轉身慢呢
你睇99連打防中啦 一定見到佢身影
渣卡呢 唔係用數據掉人就岩撚哂既

咁又講真matic轉守為攻果下唔係咁慢

卡叔 護波勁丫ma 靈活
渣卡有無呢兩樣先 最撚廢係呢兩樣呀佢

睇覆蓋面唔係睇 distance covered 睇咩
xhaka 個鏡頭出現率仲要好果添
唔明又關 ozil 咩事

咁matic失誤多定渣卡失誤多丫？
Matic隻腳不知幾靈活

嘩做乜推自己去死
爆旋陀螺
仲有99lin分工同沙卡都唔同啦

yes
其實沙卡distance covered算top嗰班

「這些年來，跟我的球隊相連著的，就是一直渴望踢出緊緊連繫的足球，配合高速度，同時令球員整體能夠達到多面向的水平；這代表了，在每次控球都至少有3名球員參與，去展示自己的天分，令人們明白到當足球是這樣踢的時候，就是藝術。」雲加續說。

近年完全做唔到

簡單黎講 跑得多跑哂成個場唔代表咩
需要你既時間你唔係度 有鬼用呀
使唔使睇番英超失呢48球有幾多關佢事？

matic 上年隔離係 kante 幫佢執咗好多屎啦你問下車狗
今年有 pogba herrera 呢啲都係護波好嘅

連五虎都

洗唔洗睇返佢有救咗幾多球呀
上場都已經幾個禁區入面嘅 clean tackle 啦

又反雲

一年半年低潮一撚定有架啦
你唔講岩岩去車果陣/ 今年49000？
渣卡黎左咁耐有無一整季好波？半季都無呀

沙卡黎左幾耐呀大佬

份內事黎架
唔係話佢做得好唔讚 但係失誤多就無得原諒

公就你贏 字就我輸

我都想知
未見過渣卡連續十場好波

2年都未搵到方向就死得啦
仲要咁高身價

總之其他球員就係低潮
xhaka 就係永遠冇得練 + 唔啱踢
matic 英超經驗又多啲, 又29歲
我唔覺得 xhaka 呢半季表現差喎

佢而家咪搵到囉

嘩屌 防中有clean tackle就要讚 失誤就由鳩佢
唔怪得係雲爺爺d子弟兵

是旦啦 有沙卡既波你咪唔好睇囉
繼續J巴卡約高

牛奶踢左幾多年 個方向係邊? 文員仔?

你咁講大把阿狗球員 10 年都未搵到方向啦

DNA

上年馬迪比轟迷屌到閪都穿
今年回勇左d

睇下球隊定位係咩啦
爭冠既話3-4千萬身價其實唔高
純粹爭下四既話都算高既

你識條春咩
人哋有得進化做派路呀
你 xhaka 就係冇得練冇得學

嘈乜呀 千錯萬錯都係爺爺既錯

On99
我淨係知渣卡黎左2年定3年未試過連續十場唔派膠keep到高水準（簡單講每隔幾場佢係呢度都總會比人屌到飛天）你話佢好 咪攬囉 隻鳩

d乜撚野na 快撚d同雲加一齊走
消費完dna未

阿狗黎講30,40M好多
下年拿卡再係咁就第2件水貨

唐氏好波！

打deep lying又無防守
打前半格又淨係識放長波
一比人拍就放個波比隊友
又經常唔集中比d醫院波
有得揀一定唔會圍住佢重建lor
就係咁簡單
但你阿狗無錢無冠軍有撚得你揀咩

除左英人同DNA，奶真係無咩值得留戀了

奶夠係啦又唔見你屌佢
明明一開始係話要唔要留奶
你改到個 topic 變咗 xhaka 係咪表現好

迷拿表示已經係水啦

華而不實 講完
我要個杜哥利好過

咁講冇一個阿狗值得攬
我數唔出有一個阿狗球員做到連續十場keep到高水準

走場狗囉

雙重標準咪認囉

球員的錯 與爺爺無關

夢遺？

屌 又拉奶黎講 你可以屌架
我屌邊個都要問你呀
兜唔撚到渣卡就拉奶落水 6c

呢2年真係無邊個值得攬
雲加之前保到4就係年年總有1,2條友爆10幾場出黎執分

有無人知雲加啲紀念活動邊到有得睇直播？

佢有甩漏唔等於冇防守
你睇唔到佢長短傳都咁準我唔知講咩好了
仲有而家已經好少比醫院波

屌琴日明明一開始係嘈緊放唔放奶
之後變咗屌試唔試 max meyer
之後變咗 wilshere 有冇得變派路
而家變咗 xhaka 係咪垃圾
轉咗幾個 topic 喇

唔係場場都要motm 但係渣卡係每隔幾場就累輸波比人屌 事實黎
暫時睇美羊係幾穩定有貨交

傾波咪傾波
傾到拖去人地職業就無謂傾了

點推到去「華而不實」

羊踢夠十場波未

官網有無直播
好想睇

防守咁蝦6已經唔洗講其他野啦大佬 佢打咩位牙
一派膠就累輸波

一開始講留唔留奶架你自己拉其他人落水
我就覺得 xhaka 表現 >>>>>> 奶
唔明點解你話 xhaka 就一定冇得進步
奶就可以變派路

pogba果球都唔知佢係度做咩

佢撚有每隔幾場就累輸波
係大家既印象覺得佢成日派膠

因為我話xhaka天生缺點改唔到
慢 比人迫波好易甩 雙腳靈活到不足

英超 中場中 =fail講完

唔知邊個拉人落水先了 我真係唔記得

快D牛奶 夏天FREE走就好了 讓個位比DNA 阿叔踢算啦
都係DNA

一季有幾場都死啦

大佬打中場中唔識護波
一比人拍就要彈個波比隊友就死鳩得啦
人地逼你沙卡會唔逼你d隊友?
佢係好準咁比左落隊友到呀
但個隊友已經比人封死左呀嘛
屌你係無斷波呀你搞到你隊友斷呀嘛
如果佢作為一個防中(跟住實有人話佢德甲唔係打防中)
咁嘅防守算合格嘅我都無話可說

咁你諗下點解大家對佢印象係咁囉
因為佢派d膠好撚羅命 仲要唔係一次半次 係重覆犯錯

我都話 你好似贊仔咁真係無計 無藥可救
渣卡先天唔岩踢英超 後天玩眼神防守
態度已經九流判死啦

自己講咩都唔記得
咁你而家係咪覺得唔駛留奶呀?
定係仲係覺得高薪續約做派路呀
搞掂咗一樣再講第二樣

本來唔入黎留言
沙奶大戰大家估邊一邊贏

林狗出嚟啦 咁既大戰唔好睇

都係果句xhaka唔岩阿狗踢法
去車有kante執屎就岩佢

你問我我覺得留 110k我覺得合理 再高不了

留既原因
1. 打到隊波3個位
2. 夾慣
3. 英人
4. 唔算太離譜

唔岩踢都踢得咁好
去第隊仲得了

話唔定下手教練教得掂呢

嚴格黎講係雲加踢法

有kante真心唔洗用渣卡
用d真 傳球大師好過

林狗

講還講 唔好拉贊仔落水

點到好呀cls
合格就話姐

又要買人解放沙卡

英超大把中場中唔係靈活型啦
講到尾都係集中力問題
同埋處理接球唔夠好
呢啲可以練啦
你買多個又有防守又高大硬淨又有長傳又護到波轉埋身嘅 deep lying midfielder 梗係好
但係冇之前咪用住先囉
隊波最大問題個位都唔係佢

律沙以嚴，待奶以寬

咁都叫踢得好
包皮

岩

雲加係阿仙奴都教得咁好
去第隊仲得了?

班球員辜負爺爺牙

屌對比其他10個人呀

牛奶都叫夾慣 除左10/11 踢到30場UP
其餘時間
乜坐office 打字都夾到隊波

好似冇人提呢件垃圾

原來包皮講反話

我成日都講 擺定個波踢既渣卡真係幾勁
但係比人迫就搞唔店
英超有邊個中場中咁7比人一迫就甩？
仲衰撚過找卡數舒維

適合英超喎

佢咁都唔叫踢得好
今季越戰越勇喎

呢件垃圾黎
得弱智迷贊先迷
辛仔都番生,佢都未

出唔撚到場 美斯都無撚用啦

膠果方面
曼果陣普巴個下就笑死

咁得啦反正 DNA 110k 都唔肯續約
姐係奶派路可以 898
唔使再睇佢 9 衝 9 tackle 扮熱血

繼續睇渣卡眼神防守

膠都越派越少啦

有冇懶人包

55

佢琴日話咩一次過換走太多人好難再夾
會有雲加所講嘅技術性失誤
心諗奶上季外借, 之前文員

聽完爺爺首歌 唔再反了

錢又無冠軍又無
咪就係無得你阿狗揀lor
無得揀咪要用沙卡lor
有得揀洗西揀到佢咩
老老豆豆cmf如果藍肯續就100%正選嘅
咁你防中又無個更好人選咪就係夾硬用沙卡lor
有得揀一定買另一種類型嘅防中
佢打cmf後備啦

唔關你事,你迷果D公認垃圾

事實黎

最鍾意韋舒亞

爺爺高薪養垃圾

未迷之前係好勁 唔好搞錯

奶番到黎根本就係唔洗再夾

唔通卡叔2年無踢番到黎 以前係隊波學既理念就唔記得哂呀？

不嬲都係咁講
佢已經係最現實嘅選擇
有得揀邊個唔想用真沙比 / kante 呀

越黎越少
越戰越勇
等於踢得好
越戰係咪冷戰時期美國死好多人個個

你迷個D未迷之前好勁
迷左之後殘廢

比啲火好唔好呀

wilshere受到9C9迷
慘

on9

等緊你落場呀

同阿狗好夾既奶奶今季踢成點

辭咩職姐
叫雲加(被炒)啦

其實佢出返嚟以為會做返卡蘇拿嗰種轉守為攻,殺出重圍既踼法....可惜佢都重係有勇冇謀....成日衝去人群博foul.咁...

靜啦9c9

千錯萬錯都係爺爺錯

今日著Marci Arsène

無人屌佢老婆牙

marci

竟然傾咁耐波

夾硬黎講，奶根本一路都未係隊波到穩定打過一兩季正選

唔啦
我又唔係迷沙迷奶
我迷藍迷燒迷mk迷馬迷羊都唔迷果兩件啦

咁你幾時叫牛奶(冇人要)

點開鋪牙

messi arsenal

內戰王加入戰線唔使打啦

原來默契係要打正選先有
打後備無既 練波無既

TVB dog 特別識波

Arsenal FC @Arsenal

#memories

#MerciArsène

馬一場好波就算啦
大把人踢得1場勁就收皮

沙加咁撚廢，今季冇沙加既比賽係咪然哂？

等迷奶燒到落我迷果班實屌佢老母
而家按兵不動

內戰王無不甘就唔係內戰啦

Merci

約滿無錯
但辭職錯
其實沙奶都唔應該係重建嘅核心
都唔知嘈咩

得理念.... 默契呢?
踢4141 同藍斯一齊大塞車呢?
已經唔係理念問題
外借返黎 唔係同一個人夾 隊友都唔同
牛奶傷停問題 已經令佢無得成長
上季外借 踢到1月又大傷3個月

咁叫哂班u18落場最有默契啦、佢地都有練波架

屌9你啦
今晚正選實motm

你屌人老母,人地咪屌你老婆,仲抵

臭燒正垃圾

真心，馬夫屌打走場狗

Ozil垃圾

藍就躝啦，成撚日搞到中場打少個，
有用個陣咪有用囉，冇態個陣中場咪自動比人中出囉

燒而家傷心
唔計啦

小心一陣佢又發脾氣屌人老母屌人屌佢最親嘅人

搵件垃圾比就算

BTW我都係覺得牛奶中場都係一般般
打前D會好D
除非阿狗打到好似巴塞曼城咁
沙加呢D打防中我覺得都係唔太WORK
首先實在跑得太慢
唔使實際踢
打FIFA都覺得唔掂
如果我係雲加我會揀藍斯打防中
可能藍斯個腦又唔係防中咁既mindset

我傷心都唔開工啦

齊人就開波

係迷都迷張先過馬夫啦

成個中場連埋OZIL換哂佢最岩

一段入面bin晒迷沙迷牛迷藍

今晚雲加又排乜鳩陣 出新仔定正選

食屎啦
我藍助攻助守屌打奶路

馬伕粉絲區

單講默契係呀
而家講緊佢夾慣丫ma
你睇小白沙維果班就明啦 成隊u18係好好默契架
不過默契好唔包贏咁解者

咁真係辭職架啵

人地未出手就先下手為强

FIFA Ramsey多氣打防中幾好

啱聽

想睇新仔

而家講緊佢搞到中場冇人啊，關奶咩事啊？

係
所以佢已經好好
上場已經幫條中場好多
怪就怪奶路唔走位

出新仔娛樂下大家算啦

咁牛奶唔洗再夾都唔代表佢係好人選黎架

好似為爺爺破例，無限換人

渣卡進步緊 比多d時間 直到降班 係英冠繼續進步
3千萬身價黎用幾年慢慢學野

阿狗班 U21 上嚟嘅人走晒啦
得返佢一個
同佢差唔多年資嘅得返同佢究極唔夾嘅我藍

Rowe!

中場邊到無人牙
搶咁多波都話無人

我只係講留佢其中一個好處而已 岩唔岩？

有啲唔捨得

白人可以一戰
造星

好過d力架

邊撚個轉會唔洗時間融入啊
你睇下隔離馬斯亞？

韋舒亞唔洗錢 所以比左幾年時間冇進步可以繼續比

ching咁撚搶口唔知為乜
要bin你c提返你迷山已經收左皮啦

唔洗再夾，戰術變左咪一樣要再學過，
打機咩，有條線係中間就出得啊？

Martial一黎就sharp到仆街 v92年代
Xhaka就黎左兩年 再比多兩年 直到合約滿都繼續慢慢融入

山今年最少仲有FA CUP爭,阿就收左皮
迷山仲係不敗緊

又引戰
牛奶不斷退步緊 比多d時間 直到降班 係英冠(如果唔傷)可能突然間會變派路
DNA 養多佢幾年慢慢學野

我幾時迷山呀 bin乜鳩？

佢上腦個幾場，前場散步喎清

今晚有咩名宿

包皮mode:愈打愈好唔計

咁而家呢？
沙加夠有幾場好好丁啦，都sharp到仆街架

巴約 a高 RVP

老老豆豆，渣架真係好廢，但無奈中場真係佢最好，望買個好力架𢭃住佢啦
我敢講新領隊都唔會棄佢

有好防中放藍斯中中都唔會用xhaka啦

退咗役嘅先有 invitation

都係果句,換左教練睇下表現點就知係雲加定球員問題

笑撚死
有mk唔用出黑b
奶打到屎咁70分鐘先出mk

比藍打攻中，叫臭燒同mk躝

馬仔一定合格有餘 。

渣加丁完幾場又派膠送大禮果度死呢

唔穩定咪就係多年爭唔到冠既主因囉

Ok, weah

新領隊用得好唔好唔知
但咁快批死一個球員真係on99

藍斯hold波我覺得都係麻麻

藍打攻中D用波比波就死啦
踢番442仲好

應該要轉下踢法就下依家呢班中場
唔打多D控球好難就到依家班人既缺點

買咗 gk cb 翼
之後睇下有幾多錢買到咩防中

無錯 有好防中仲要渣卡黎做乜鳩
從來無話佢最差 但一定唔岩用 不如趁有價賣好過

咁呢個係成隊波問題囉，你無限放大做乜鳩？
牛奶今季又好穩定？穩定地廢啊？

兩年都叫快

免簽美亞
新卡叔

擺明係前鋒問題唔關藍事，叫埋羊拿躝，我藍打埋

實有價架，無巿姐

有價都未必有市

琴日我都話免費可以試下
不過俾人屌到仆街

渣卡果d膠真係好難唔放大喎
淨講普巴果球
落鏟唔中 唔緊要
之後睇波唔追 點原諒你？

藍斯打攻中死硬

所以話有得揀我會擺XHAKA做中堅
咁就唔洗俾人當防中咁批評

9c9

成隊波防守都係咁撚樣架啦，
佢都未搵個波省鳩自己

希望有jj

貢都俾人屌

我無話佢一定唔得
不過我地明顯要個大黑鳩跑哂全場先囉

純粹儱比人屌，大家仇富姐

成隊唯一唔可以放既係奧燒
一定係圍住佢重建
其他就是但啦

6c都比人屌

沙卡幾乎打足咁多場 間唔中派膠就無限放大

燒 拿 羊 恩
4大尖刀

中堅可以接受到自爆

我屌你老婆！

你屌唔小啦

大肉腸seri可以一試

話已經有英格蘭派路唔洗試啲 unproven 德國神童

禾清成日比人針架啦

我係好撚唔滿意

吹牙
再嘈屌埋你

或者咁講
Meyer可能係一個好球員 好小睇唔知
但佢既特質
1. 唔係我地隊波最需要
2. 我地隊波有相近類型既人（不管勁過佢定廢過佢）
3. 我地隊波最缺既元素佢無

簡單黎講 唔夠針對性

好認真
唔係下下打highline應該都唔會俾人爆死既我諗
再者打中堅有更多空間俾佢出波
以佢既身材又唔會輸俾一般既前鋒
防守技術呢D有得練既

round 11564841151 start!

都幾間唔中

要踢3中堅
不了

168cm

事實真係間唔中

屌又黎

又黎都市傳說
明明seri其實係牛奶個種

碌鳩

迷普130cm高,JJ 30cm長

打中堅唔是咁易既
淨係練裝offside都係大學問
詳情睇祖高美斯係利包幾多offside

上半季唔係 下半季少左

夢遺果陣咁廢都冇呢度d人好似沙卡咁屌

奶打幾多場 又派幾多膠牙

你包皮割完有無度幾長

打老婆成日針對我
第日佢個女大個我一定娶咗佢謀佢副身家

理得佢啦 最緊要夠黑

成日話簽seri
簽佢不如簽西咸條肉腸中場啦

直徑1mm

睇佢比哥狗教

monreal頭半年廢
第2年愈打愈好搶埋基比斯個位啦

我都係講 唔夠針對性 已覆

其實 seri 轉守為攻勁係啱用
買唔到 meyer 都可以考慮下

=.=

我唔撚信 Seri 一定係188cm高 攻守全能大黑腸

未踢中堅前好垃圾

高耶迪?

meyer free

其實你講到佢咁撚廢，佢連做球員資格都未有，
不如你去踢啦
我諗你點廢都廢唔過佢

大佬
中場中/防中wor
緊係多d期望

迷普30CM長咪又係玩ipad

要10m簽字費

好似係
真正既肉腸

就算係yaya sonnogoal廢極都唔會企定定唔追波

高耶迪防守都係好hea

30cm係女朋友姐
十幾個SP個個D Cup以上啦

sanogo今季番生了,jenkinson仲係食緊屎

我覺得我地要個有腦既球員重要d

有人話太子renew都要差唔多錢架 唔撚緊影響

爺爺為隊波為到底 10m佢比

德甲化好呀
04 其實搵佢 + goretzka 踢中中咪又係冇防中

又扯開話題
洗唔洗開個討論區比你講

係黎牙狗我比啦
少少錢

見大家咁熱烈討論中場中，有無人已後悔放棄高基連

Free transfer
高簽字費 高人工就一定

好想睇佢簽新約係咩條款

都唔關佢事啦

冇 波底太差

1億港紙呀

高基連=悲劇
99+藍奶都一定好過渣+藍奶

如果coq係到 就唔會有咁多ching為左沙卡開戰

高基連淨係識搭卡蘇拿

鳩鳩+藍+沙會唔會好啲

因為個個都淨係屌高基連

冇，用波真係太廢，
傳都傳唔好

埃及仔頂住先

會
但都係果句
有好防中時 根本唔洗用沙

唔會

kolasinac team of the season 都係 110k
奶人工咪差唔多
meyer 後生 4,5 歲又起碼係唔係究極玻璃
加埋今年踢中中都帶到 04 上第二

爆旋婆婆 玻璃腳

我射比你女神都唔止啦

季前我都唔睇好埃
呢季真係另眼相看

討論氣氛咁好嘅

對沙加另眼相看得唔得

雲加最後想改造高基連做box to box
雲加既阿狗係唔需要防中

Meyer搶手過kolasinac好多喎清

盃仔出局果期我反埃
近期迷埃

有好防中我用沙，叫藍斯打後備，牛躝啦

難d 佢係基面問題
我覺得德甲先係佢天堂

個重點其實唔係鳩鳩係反沙呀
完全唔使討論

你射錢?
下次射之前叫我接住呀

咁咪姐係有料到囉
反正之前養文員都係 110k 咗咁多季

埃今季前真係橫傳到完場
而家仲有幾下助攻又搏命

搏命 滿場飛 需要時間出現係需要位置
正正係渣卡既反照

剩係易傷都要躝啦
出返黎仲係無腦9沖

嘩 邏輯
當年mikel 車仔果年 都超級搶手架

咁都反到

on9
沙卡咪又係搏命+滿場飛

你估好似包皮之前反包皮咩

Kola 使唔使執定包袱

mikel 唔驚咩
買個後生啲嘅希望好過睇同一樣 fail 咗 10 年既野呀
你咁講以後唔使買球員

係咩 咁點解成日輸眼神防守既

艾蘭尼下半季有進步，出場時間都多返

上半季我係呢度插佢最勁果個會員

仲要踢足咁多場

激戰

不如要04個領隊

xhaka唔係冇呢D觸覺
係差在佢夠唔夠時間去做啫
呢樣又要踢法到個去解決啦
所以個問題其實又去返踢法到
阿仙奴依家咁搞其實即係將利撚個套笠落自己隊波到
但係做唔足之餘D人既技能同mindset跟本就唔夾
其實阿狗依家班人應該要學麥花臣D老野咁踢波
左猜到右右猜到左唔掂就回後
睇準左先俾直線
平時玩多D多對多既短距離馬騮搶球
總之保持控球權
唔係一俾對面拎波就搞到波又搶唔到
D位又失哂
最後俾人爆九條街
咁踢可能係悶左D
不過最岩依家班人

盲反既極致
我諗你同佢講許智鋒搶手機,佢可以話沙卡連波都搶唔到

靜啦
睇你就睇啦

冇人生攻擊算咩激戰

試多季啦 夢都要人接班啦

對獌pogba嗰球算唔算搏錯命例子

埃及人 AMN都好過沙卡

屌成班hold個波都腳震震

屌
簽番禾確特基奧特一天都光哂啦

老婆巴快d加入戰團
表示想睇

拿 買個人番黎呢 100%係要賭博既
買美斯都未必踢得好

但 比起meyer 我地更加需要既係大肉腸
係筆直有限下 搶人唔化算

我地仲要留人工續藍斯 等等架

Throwback to when Wenger was smoking on the touchline at AS Monaco

好型

駁唔到
有佢哋唔需要拿卡同美羊了

呢球波根本佢渣卡黎左兩季 典型犯錯既倒映

真男人一定要食煙

Josh James @JoshJJames78

Last ever programme notes with the boss. He did more than 600 with us, always made time for the matchday programme.
“I will always feel grateful for having led this club - that I cherish so much - for such a long time”

成日都話大肉腸
踢阿仙奴如果傳波唔好咪又係死
如果大肉腸 + 用到波 = 耶耶托尼啦

又懷念啲垃圾

Sorry唔好開戰plz

我唔係反卡
但係純粹講嗰一球真係輸得好難睇

好似99連當年咁 淨搶波 搶完比格離 已經合格
打到耶耶托尼咁=超額

係喎佢下季走
唔通過嚟

法國大陸仔成日想引戰跟住自己又驚自己俾人拉入去

熱狗隻Alderwield係咪完約？

知唔知點解 ok
因為隔離係 cazorla 呀
冇咗 cazorla 之後 coq 嘅表現有眼睇

無謂為隊西波傷感情 好似係

多數去 19000

2020先完

Sick ball

仲諗住整多個Sol Campbell

再睇下xhaka對史雲斯輸波果球既精彩演出

CB 可以諗下拉素de Vrij
不過可能去其他多

咪即係返轉頭要9猜足球

Coq最伏係因為雲爺爺不斷鼓勵佢做更多唔岩佢做既野

其實你係咁重複返同一個論點有咩用

準備搶暴聯馬屎亞

過去有禾確特基奧特既果幾季應該年年六冠王

38場全勝捧英超

拿
呢D就係平時訓練要練得多
點解要玩多對多馬騮搶球
一黎大家都有機會做馬騮唔會話有D人淨係識搶有D人淨係識猜
二黎多對多即係模擬緊平時比賽一拎波有幾條友夾埋黎個D情況
對得多練得多自然會記得咩情況要點做
到實戰個陣就唔會腳震震

練到呢樣另外一樣就係要練埋控波
阿狗上場英超為左破密集周不時都要放高波俾自己友
好啦高波就放到但係控落黎個下就慘不忍睹
一控落黎就彈到鬼咁遠
結果又係失左控球權
呢D都要改善下唔係真係要玩V92戰術

要我地認同

事實黎丫 你打防中打到咁 仲攬你真係盲架喎
等睇又有人拉奶落水

竟然傾左十幾版波

你搵拿卡落去打防中都有同一個效果，沙加本身都唔係純防中

十幾版都係重複內容

你咪係

依家D人都唔岩踢快打
唔係雲加自從2-0贏左曼城之後走火入魔都唔會搞到依家踢埋哂D柒波

咁仲死 證明呢隊波根本係夾硬塞個位比佢

佢既定位就係中場第一道屏障

無限loop

冇全能中場做晒啲嘢佢係要做多啲嘢架啦
同埋佢傳個波都唔好
防守又唔係真係好硬淨

咁只係證明雲加唔識用佢

佢ball winning 做得幾好既

Coq球球到架喎 比人fake到仆街有
守得唔好都有 但起馬佢滿場飛球球到
而我就好多時見到渣卡失蹤

一日最衰都係卡蘇條仆街
贏咩姐

高基連自己都話想做韋拉
再者淨係識閘波遲早會俾人集中黎攻

好多時即係幾時，你成撚日話佢隱形，
又話佢自爆，點樣隱形自爆啊？
即係走左出去飲水順手扔左個波入龍？

Coq 點樣球球到
渣卡邊度失蹤
成日踢埋中堅位返嚟包喎
你話佢有時集中力唔夠就係嘅不過佢絕對係滿場飛

比世三集左啦

岩呀
踢到成個施丹咁都唔知為乜
搞到後尾雲加以為對強隊咁打就得

同埋未到星期一

沙加=隱形自爆人

眼神防守呢d搵個好教練真係有得搞既
我都講佢最大問題係慢 缺點太明顯 隊隊都迫鳩你
好啦你話戰術 我地睇榜頭幾隊d中場中
過一個半個人傳走都係基本事
但係要渣卡避一野再傳個靚波破迫搶印象中真係極小見

呢樣野太子有 （不過成日失敗）

果場之前對住強隊都會控球在腳
之後淨係識巴士

仲見到你就知未到星期二

成日返禁區架喎
你可以話佢眼神同防守差
事實係成日見到佢

唔守波企定定咪叫自爆囉 唔通射鳩cech先叫先爆呀
咁細梅輸long果球都唔叫自爆喎 企定唔郁者

慢同靈活，十幾年前豬油巴咪證明左有得改，
定你個陣未睇波？

佢番黎時跟人都唔緊 成日甩

陣間我開Po

咁即係佢都出現左啦，咁點隱形啊，定佢係個can外面你都見到佢企定定？

冇位置感放咩位都唔掂啦
佢咁鈍 細範圍護波又冇 落腳又柒 踢前啲都係碌柒
6號已經叫最啱佢 都係做唔好企位遮線呢啲必要嘅仲有咩好講
季初仲興後場亂交波自爆添 點幫得落

No

雲加輸多100場都係阿狗勝率最高嘅教練

咁你想屌佢跑得唔夠隱形
定防守差呀

1001

阿仙尼fc

阿狗以前中遊黎咋嘛

1001係食屎狗

我諗佢防守做得唔好係好多人都認同
差在佢下年會唔會成到材者

係幫唔落 比我都唔想留佢
但事實就事實

matic 又點過人法
利物浦果堆 can henderson 又點過人
車仔 kante 熱狗單比利就係嘅

屌佢本人定屌佢老母啊

靜啦
最垃圾都係雲加死老野

終於有巴打講到重點

依家返到應有位置

留名兩年內bin9所有反沙c

位置感 落腳 理論上係練到既
護級 鈍 呢度d巴打覺得要比時間
3千萬 比左兩年時間 繼續比

雲加 join 之前果季都第二架...

爺爺有始有終 將阿狗帶返中游先走

怒火街頭

所以季尾最多只係合格 有進步
但仍然有大錯 奶越踢越衰
兩揀一要沙唔要奶

都係果句
有 kante 邊個想用 xhaka
不過現有中場入面果個位佢已經係最好

奶依排完全唔知踢乜鳩

是旦啦卡穌復出了
最衰都係佢成日傷

好似得一兩季爆到上黎跟住爺爺接手，
上古年代阿狗中遊黎

Matic真係唔小
Can仲勁
Hen過波印象中係小既 但佢真係勤力過渣好多倍咁囉

獌隔離有Pogba 仲有成日長傳比Lukaku比third man
利物浦本身中場一路比人屌開垃圾 比人搶都係收皮 搶人先係強項 同埋coutinho走咗之後都係多長傳直接比front 3

唔會再頂到咁高強度既比賽架喇
隻腳做左十一次手術喎

咁咪賣左渣卡佢囉 渣卡就有價有市 放番德甲都係唔信無人買 奶就free走

咁要買好多人，點夾

竟然kane 波

又要引用老野名言

佢地話唔留奶ma
唔好問我呀

今晚arsenal player會唔會播

阿仙奴三大領隊: Chapman Graham Wenger
當然成就以雲加最高不過其實 Chapman 之後一直都有爭下英超

保蛇開post未

咁買返禾仔同基佬is ok

me都鐘意xhaka的 唔巧狙擊禾

開了

係男人咪講句留奶好過留沙囉

1001 有囡食

含撚啦

佢講緊賣 xhaka 要買好人呀